Toplink （匯購八方）集運苦主區

睇路啦

屌你老母

推

佢地係咪仲係唔覆？

睇Fb 有人追 佢地都好似冇覆

佢唔係比你限期前登記咩?
想一刀切, 想洗白.
重有幾個月又雙11. 睇來佢真係要準備吓

佢地唔覆 同時又set死線
公佢贏 字我輸

真仆街

但繼續會用…

任嗌㗎喎,求其比個限期你地,理唔理佢既事

好彩無用過

上年雙11嘅msg 到而家都未read,你就知佢地幾好野啦

新年果排追番
佢地用錢包過數
D credit 仲未用得哂

上年雙十一唔見左啲貨

唔知去哂邊

食左

推下先